[transfermarkt] 德甲近十年德甲簽人(拆骨)榜

成日話啲藍絲廢老面對事實果陣
就話「我唔知」「我睇唔到」「唔關我事」
唔知波台手足是咪都有呢啲基因呢

多蒙特要光復德甲 打倒拜超 其他球隊將就下啦

真係唔好下下都做印象球迷

係咪唔知拜仁玩開免簽
都唔知你係真拜迷
定假拜迷引戰

真免簽就唔計落number of signing？
你小學畢業未？

洗唔洗哥哥列哂果6隊啲轉會比你？
免簽係會計入去架小朋友
頭兩名25個 21個
入面都有免簽既人
唔會因為免簽唔計

Btw
小學生唔應該咁夜訓
同埋連登唔岩小學雞

你就真係未畢業

你一係就拎哂廿幾個signing出黎睇下
多仔簽多幾個 青年軍/後備 唔通又當拆骨呀？
拜仁搶一個利雲都抵五個signing啦

唔好同我講d偽邏輯
同蠢人溝通真係好辛苦

柒左就轉話題
偷換概念
讀多啲書啦小朋友

見你留言靜係識鬧人小學雞
真係唔想同你d鍵盤戰士玩
總之 你夠膽列哂堆人名出黎比大家睇
我當你贏 我投降好冇？

列到d人名未？

2020仲講利雲
睇死你到利雲掛靴都淨係up呢個做例子
唔識多仔買左咩人或者唔睇德甲
就大方認左佢啦
得個半桶水就衝出黎柒
討論係講客觀證據
而家係講簽人數目
唔係簽既人既重要性
都唔知邊個先係蠢果個

真心唔係撩交打
我而家列比你
你就真係認真睇左佢
唔好下下都係靠印象

1 Hummels 拜仁 30.5m 1920
2 Hazard 加柏 25.5m 1920
3 Schulz 賀芬咸 25.5m 1920
4 Brandt 利華 25m 1920
5 Diallo 緬因斯 28m 1819
6 Delaney 雲達 20m 1819
7 Wolf 法蘭克福 5m 1819
8 Hitz 奧格斯堡 0 1819
9 Philipp 弗賴堡 20m 1718
10 Toprak 利華 12m 1718
11 Dahoud 加柏 12m 1718
12 Toljan 賀芬咸 7m 1718
13 Schurrle 狼堡 30m 1617
14 Götze 拜仁 22m 1617
15 Rode 拜仁 12m 1617
16 Castro 利華 11m 1516
17 Burki 弗賴堡 3.5m 1516
18 Park Ju Ho 緬因斯 3m 1516
19 Ginter 加柏 10m 1415
20 Ramos 哈化 9.7m 1415
21 Sokratis 雲達 9.9m 1314
22 Reus 加柏 17.1m 1213
23 Schieber 史特加 5.5m 1213
24 Gundogan 紐倫堡 5.5m 1112
25 Piszczek 哈化 0 1011

OK?

#13

唔講萬惡拜狗果幾個
2,11,19,22就係同區買入既國腳球員
3,4,6,21就係其他球隊既key player
5,7,9,12,17,24就係細會新星

點睇？

說好的後備/青年軍呢？

淨係識負評唔上黎客觀理性討論
小朋友到
藍絲基因出哂黎

喂 我真係夠膽列出黎喎
因為真係諗住拎啲客觀野討論
無得做假驚乜？

鳩美斯條岸鳩硬係要衝出黎柒
拜狗計埋nubel 近十年有8個免簽，多仔得3個，代表多仔買人多過你，但都冇拜狗咁乞衣
就算講拆骨兩邊都有，起碼多仔唔會似拜狗咁乞衣先啦

我又列埋拜狗先
Arp
Kurt

1. Pavard 史特加 35m 1920
2. Cuisance 加柏 12m 1920
3. Goretzka 04 0 1819
4. Sule 賀芬咸 20m 1718
5. Wagner 賀芬咸 13m 1718
6. Gnabry 雲達 8m 1718
7. Rudy 賀芬咸 0 1718
8. Hummels 多蒙特 35m 1617
9. Kimmich 史特加 8.5m 1516
10. Ulreich 史特加 3.5m 1516
11. Lewandowski 多蒙特 0 1415
12. Rode 法蘭克福 0 1415
13. Götze 多蒙特 37m 1314
14. Kirchhoff 緬因斯 0 1314
15. Mandzukic 狼堡 13m 1213
16. Starke 賀芬咸 0 1213
17. Pizarro 雲達 0 1213
18. Neuer 04 30m 1112
19. Gustavo 賀芬咸 17m 1011

淨係兩個應該係
Kurt 加柏 3m 1415
Weißer 科隆 800k 1213
Raeder 04 0 1213
三揀二

而好遺憾地
呢三個就係個樓上個小朋友所講既後備/青年軍呀
個回力鏢勁到

一係咁
文仔一個代哂呢三個ok?

而家都係講緊簽左幾多人
你考試係唔睇卷就答問題？🤔

而家要講既係
明明兩邊都有做呢樣野
不過啲人成日放大某邊
而另一邊就乘機以victim自居

而啲不知就裏既印象球迷
係度幫左另一邊
就覺得自己伸張正義左
明明幫果個都係身有屎

個簽人榜係列左簽人總數同個錢者，你就自己解讀做多仔簽最多人一定係佢最大問題，你唔計下買人既錢除返開人數，多仔平均每個人要畀既錢都多啲。係呀多仔做水魚冇拜狗咁精打細算等球員完約先簽呀得未呀

屌你老味 拜狗學人玩洗底